821因為警察暴力行為令和平既集會人士昏迷，令原本和平既集會不歡而散

唔係警暴，集會人士就唔會做出激烈行為攪西鐵站

721恐集一個月警黑一家親令市民怒火中燒
再因為警員令市民昏迷，演變成今晚咁，令和理飛被迫勇武

大家同唔同意

試著說，所有野都係警察做成 1/10

試著說，所有野都係警察做成 2/10

試著說，所有野都係警察做成 3/10

試著說，所有野都係警察做成 4/10

試著說，所有野都係警察做成5/10

試著說，所有野都係警察做成 6/10

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

試著說，所有野都係警察做成 7/10

試著說，所有野都係警察做成 8/10

試著說，所有野都係警察做成 9/10

試著說，所有野都係警察做成 10/10

推爆佢
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

push